騎撚住你垃圾獌

車路士星期日幫你死獌狗開年
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.

.
.
.
點知調返轉頭被獌狗開年

笑死人

咪撚燈啦

係騎撚到落季尾